當初篤鳩林子博灰話佢係黃絲累佢比人炒既tvb同事都真係幾喪盡天良

果陣林子博老婆啱啱驗到有重病cancer果啲麻煩野
全家等住份工傾緊續約救命開飯
點知轉過頭就比無綫炒左

咁樣跣鳩人都做得出既藝人都幾撚無人性
應該係藍中之藍極品黎
仲要林子博都唔知係咪真黃 分分鐘老屈
條友驚唔驚落地獄

Viu 係咪請咗佢？

佢唔係話唔想出賣無綫唔會入viu咩？

咁就抵撚佢死啦
仆街公司咁對你仲要咁on9

佢話唔想做返以前係cctvb 做果啲位姐
廢事比人個感覺似反骨仔
做其他位佢應該冇問題，古仔都好似有幫佢

呢條友其實幾鍾意搏上報
星夢嗰時又話冇錢買戒指俾老婆
又成日消費自己對仔女
仲有去訪問馬明阿媽嗰單野真係柒到
CCTVB都係當佢Condom一樣

on9仔 ，依家係人地唔要佢，反咩骨

點樣篤佢係黃就炒 有冇咁兒戲

垃圾清都係咁樣比公司炒啦 依家既tvb會咁方丈好出奇？

咁樣即係點樣先得嫁 空口講白話都係你覺得 係咁易表達下就要炒我諗三色台起碼炒一半員工

一日係狗 一世都係狗

咁撚On9 既人都有

乜水